想搵返一部細個睇過嘅恐怖電影

細細個係寬頻D電影台睇過一部分屍再合屍嘅片

西片嚟
好似係講女主角有一盒大頭公仔
唔知點解佢屋企會收埋咗好多細細個嘅人頭
而啲人頭係識同女主角講野

另一幕就係女主角殺咗自己男朋友，之後分咗佢屍，放入雪櫃
之後佢殺多幾個男人，又係分佢地屍
但係女主角將幾個人嘅屍件又合返做一個人
好似係咁

有冇人知邊套啊？好想睇返

個女主角仲要係用針線將一件件屍件聯起

蠟燭灣

唔係電視節目嚟
電影嚟

睇到識講野公仔浄係諗到娃鬼新娘

+1

又唔係喎

鬼域 零時三點三 有冇人睇過

我呢套冇鬼嘅
btw 啲人頭仔係會浸落啲水到

bingo!!! 講笑haha

嗰條女係咪揀佢覺得靚嗰啲部位合埋仲一個人

做*

一定係 鬼娃娃花子(日本戲) , 細個睇完驚左幾年

人地都話係西片啦

我自膠

係掛 應該正常都揀靚嘅

細個喺中環唔記得係咪叫皇后戲院睇有套戲係啲鬼喺鏡入面，仲會拉個人入去，嚇到廿幾年後到呢家仲有陰影